香港人好撚慘，返個屋企都提心吊膽

港共政權我屌你老母
黑警祝你地全家快撚啲死

香港人唔會認輸，屌你老母

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》